
Мама дорогая барагозил я,
Было лаве на лаве но меня.
Действует плохо на свою похоть я б слил за 2 дня,
Баксов пару миллионов, если с манами выпито пара галлонов,
Я бегу на двух паралонах всем вокруг давать пиздонов.
Встаньте все на меня одного, по барабану всё пьяному Рембо,
Фрика при виде в прикиде я перекинул стул на него,
Но не попал и ману другому я поломал аппетит,
В клубе бьёт барабан пара-парам борода у барана болит.
Девочки любят трепаться.
Мальчики любят подраться.
Но по сине любому дибилу надо по-любому до баб доебатся.
Я как макака лазил за ними пока не упал,
Ведь от барана мне перелетел прям в ебало бокал...
